39歲李施嬅手戴巨鑽拖實另一半宣布婚訊：I Said YES！

恭喜恭喜，正身在加拿大拍攝劇集《Blood and Water》（血與水）第3季嘅李施嬅Selena ，2月8日中午於IG上載一張同男子手拖手，左手無名指手戴巨鑽戒指嘅相，留言話：「I Said Yes.」

Selena上載兩張相，：「牛年一定會更好。因為有這樣的新嘗試🎤，也有甜蜜的新嘗試。Good night .Year of the Ox.New and exciting beginnings.」最重要係Hashtag「#感恩 #blessings #ISaidYES」短短三十分鐘已經超過萬人畀like向佢送上祝福。佢嘅好姐妹胡杏兒表示：「我哋都知道左一段時間啦，好戥佢地開心，好期待佢哋嘅婚禮！」

劇情需要。。。。刷存在感，啲相俾人知道唔係近日影

冇計要見報，起碼好過件煩西胡大媽！生三件關我撚事咩！日日報導

番完大陸搵錢之後成個人升左呢

係支那撈極都上唔到一線

選港姐嗰陣覺得佢OK..但之後唔知邊年既CCTVB台慶彈琴扮高潮就對佢好反感....

條友好似幾多廣告
但佢樣又醜，戲又屎，真係唔知憑乜

老雞都有人要